李偲嫣胞兄涉拒捕被控 辯稱遭李偲嫣誣告metoo 反駁後屢遭人上門滋擾

正義聯盟創黨主席李偲嫣的胞兄李首穎，被指牽涉40多年前一宗非禮案。警方上門調查時，李首穎及兒子被指拒捕及襲警。案件今於觀塘裁判法院續審，李首穎出庭自辯，指與妻子前年向李偲嫣追債後，李偲嫣隨即對他作出「metoo誣告」；及後李首穎透過傳媒作出澄清反駁，自此一家多次受到滋擾，常常有人按門鈴，開門後卻不見人影。

痴鳩線嘅
40幾年前
而家先講
有乜撚證據呀

呢家人都係

案件今於觀塘裁判法院續審，李首穎出庭自辯，指與妻子前年向李偲嫣追債後，李偲嫣隨即對他作出「metoo誣告」

cls 家庭

好明顯佢地成家人都唔係善類，成家都係仆街

佢家姐仲係教中學，真係害撚死啲𡃁仔